希臘郵輪12名船員確診武肺

922乘客、666船員
暫時有12名船員確診武肺
原來外國繼續行緊郵輪

666

宜家上郵輪玩係咪爽好多
咩都冇乜人爭

又郵輪